有冇巴打鐘意飲沙示

EX 好鐘意飲 成日買俾佢飲
一野成罐飲晒 再話「正！」
但明明成陣驅風油味

我

覺得似咳水，但又唔覺得難飲
但係又覺得咳水難飲

好正 召集同好

好撚正

正

絲打得唔得 好正

牙膏味

試過因爲朋友係汽水機前諗緊買咩
之後我幫佢禁左沙示而絕交

係雲呢嗱味

間唔中飲好正

沙示基本上得7, 80後先識飲

90, 00後行開

90後表示好鐘意飲

好撚難飲

飲過一次接受唔到

超正

好撚正 可樂果啲根本冇得比

《聖誕奇遇結良縁》

以前學校有沙示賣
我時不時買罐黎飲
次次都比朋友話痴撚線

但係好正好好飲

利申90後

超正! 但唔係好多地方有

90後沙示愛好者留名

沙示正呀喂
仲有Dr pepper